最后，未来来到了安第斯山脉，在农场Hacienda El-Porvenir，翻译为“未来”，在那里，你将花24小时独自一人，带着日记，在距离帐篷不超过30英尺的地方冒险。27次史诗般的旅行将立即开始规划|编辑| 2020年9月8日|外部在线
在16天的时间里，它使我的主要物品——睡袋、枕头、帐篷、手机和日记——保持干燥。米奇·布雷顿（Mitch Breton）2020年9月6日（Out Online）在225英里河流之旅中，你需要携带的装备
Maghsoodnia指出，对大学来说，拥有独立的建筑物、帐篷或宿舍隔离生病的学生是一个巨大的挑战。这所精英大学正在形成一个新的“泡沫”——学生每周接受3次考试，不能离开校园|李·克利福德| 2020年9月5日|财富|
他们在帐篷、风扇和蒸发冷却设备上投资了数千美元，成功地躲过了太阳，保持了社交距离，维持了业务。清洁、精瘦、普通的机器：5个超级新冠安全健身房| Joshua Eferighe | 2020年8月28日| Ozy
让那些认为自己知道但不知道的人看一眼帐篷里面。全文：肖恩·斯派塞在《卡洛斯·沃森秀》上的表演丹尼尔·马洛伊2020年8月26日奥齐
在设计奢华的林肯中心的两座大理石建筑之间，有一个白色帐篷。马戏团如何获得社会良知|贾斯汀·琼斯| 2014年11月7日|每日野兽
在隔离期间，她似乎无力挑战她被驱逐到纽瓦克的帐篷。强制埃博拉隔离合法吗|Tim Mak | 2014年10月28日|每日野兽
但从媒体帐篷到租界看台，仍有一种潜在的压力气氛。碧昂斯、杰伊·兹&毫无疑问，在中央公园演唱《终结全球贫困》《凯特琳·迪克森》《2014年9月28日》《每日野兽》
桑托勒姆对这些候选人采取了更加务实的大帐篷方式。里克·桑托勒姆论伊斯兰国与浸信会圣战者的缺失|本·雅各布斯| 2014年9月27日|每日野兽
规模较小的“洪水华尔街”避开了大帐篷的做法，专注于激进政治和激进行动主义。占领气候变化！数百人在华尔街洪水集会上指责资本主义|雅各布·西格尔| 2014年9月22日|每日野兽
公爵夫人也为他们的病人准备了一个帐篷；所以我们在这里有一个属于自己的小镇，每个人都有工作。《鲁滨逊漂流记》的生活和最令人惊讶的冒险故事，纽约，水手（1801）|丹尼尔·笛福
两个年轻的恋人在孩子们的帐篷下交换着他们心中的思念，他们发现帐篷里没有人。《觉醒》与短篇小说选集《凯特·肖邦》
孩子们控制住了帐篷，庞泰利尔太太走过去加入他们。《觉醒》与短篇小说选集《凯特·肖邦》
对拉莫纳和亚历山德罗来说，这是一个悲伤的日子，仁慈的海耶尔夫妇拔起帐篷木桩离开了山谷。拉蒙娜|海伦·亨特·杰克逊
他们起初住在帐篷里；没有时间盖房子，直到种上了小麦和蔬菜。拉蒙娜|海伦·亨特·杰克逊